{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014540",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(모슬포) 호텔 52"
    },
    "text": "ホテル52は2022年10月に新しいオペレーターによって新たに開始されます。 宿泊施設は総客室数20室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ホテル52は清潔と衛生を最優先にする宿泊業として知られています。 宿泊施設は海のすぐ前に位置し、素敵なオーシャンビューと日没を楽しむことができ、モスルポ港''ブリ祭りの街''までは歩いて500mで移動できます。 また、加波島と馬羅島船着き場である雲津港までは車で4分で行くことができ、ホテルに宿泊するお客様は乗船料割引を受けることができます。 ホテル内にはカフェ52という付帯施設があり、コーヒーや酒類を30%割引して楽しむことができ、テイクアウトやデリバリー料理も店内でお召し上がりいただけます。 チェックインは午後3時から夜11時までで、夜11時以降のチェックインをご希望のお客様は予めご連絡をお願いし、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は宿泊人数を超える場合、1名当たり1万ウォンを当日現地にて決済する必要があり、ベッドルームには追加寝具類が提供されません。 自転車は客室内に持ち込めず、客室の廊下に設置された指定された場所に設置する必要があります。 喫煙は禁止されており、駐車は無料で可能で、バスや大型車も駐車できます。 ペットの入室はできません。 カフェ52では割引イベント中で、加波島と馬羅島の乗船料割引も受けられます。 カフェではコーヒーや酒類を販売しており、テイクアウトやデリバリー料理も食事できます。 朝食は提供しておらず、この宿に泊まったお客様は施設の清潔さと広くて良い環境、素晴らしい海の景色を褒めており、社長の優しさとおいしいコーヒーを楽しめることも褒めています。 この宿はアクセスが良くコストパフォーマンスが良いので、静かで快適な旅行をしたい方にお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル52はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテル52は2022年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル52は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテル52には20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル52はどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "ホテル52では韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル52はどのような立地ですか？",
            "answer": "ホテル52は海のすぐ前に位置しており、オーシャンビューと日没を楽しむことができます。また、モスルポ港までは歩いて500mです。"
        },
        {
            "question": "ホテル52から加波島と馬羅島へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテル52から加波島と馬羅島の船着き場である雲津港までは車で4分です。ホテルに宿泊するお客様は乗船料割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェ52という付帯施設があり、コーヒーや酒類を30%割引して楽しむことができます。テイクアウトやデリバリー料理も店内でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時から夜11時までです。夜11時以降のチェックインをご希望の場合は予めご連絡をお願いします。チェックアウトの時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数が宿泊人数を超える場合、1名当たり1万ウォンを当日現地でお支払いいただく必要があります。ベッドルームには追加寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "自転車は客室内に持ち込めますか？",
            "answer": "自転車は客室内に持ち込むことはできません。指定された場所に設置してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル52には無料の駐車場があります。バスや大型車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル52では朝食は提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル52では朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテル52のお客様は何を褒めていますか？",
            "answer": "ホテル52のお客様は施設の清潔さと広々とした環境、素晴らしい海の景色を褒めています。また、社長の優しさとおいしいコーヒーも楽しめると評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテル52はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ホテル52はアクセスが良くコストパフォーマンスが良いため、静かで快適な旅行をしたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 697
    }
}